翻牆上Twitter的中國人，侮辱我們文宣手足「真TM噁心」「污染了#ACAC」

咩係#ACAC？
話說一班中國的業餘漫畫創作者（有D人自稱藝術家，是但啦），以前係微博上面發布自己的作品，但可能覺得微博尺度唔夠大（即係太性感的圖唔得，會被ban），所以轉戰Twitter，使用#ACAC，即係A Chinese Artist Catalog（應該係，有錯請指正） 。
然後文宣手足都使用呢個tag，向呢班翻牆出來的人宣傳抗爭運動。

想要Twitter微博化？
但呢班中國畫師中，有一部分做慣奴隸，聲言用#ACAC的手足污染了這個tag。佢地希望的是，twitter好似微博咁，有政治審查。

大佬，自己翻牆上twitter，但居然要求twitter的用戶要跟返中國的習慣，不談政治，限制自由。咁到底佢地翻牆上twitter的用意是什麼？純粹為了睇18禁的動漫圖？

=============================
黃Channel Follower嚴重不足，懇請支持

推

10個用vpn嘅中國人有9個都係為咗睇咸野

呢次翻牆出黎大部分係活在自己世界入面果類「歲月靜好」人士，非典型小粉紅，有少少學識，平時係唔會表露粉紅的一面，仲識扮慘，懶和平理性中立，但果種粉紅味都係滲曬出黎

例子

ACAC呢個tag微博已經block咗，但仲可以搵到部分言論

香港人不是 Chinese ? 佢哋搞港獨？

翻牆本身就係違法就係錯
仲問有咩錯

來自Blatimore, MD. Twitter for iPhone
在白皮豬國ip用白皮豬手機上白皮豬網的黃皮白心漢奸

理性辯論:
論點1: ACAC下聚集的支國插畫家被惡意淹沒，感到痛心xxx
答: 支國人畫的就是藝術品、"文化與風格雜揉碰撞的奇思"，香港人畫的就是政治偏見、敵意、野蠻、戰爭、不文明。誰對誰惡意無須細說藝術何時開始不能帶有政治、戰爭? 是支國不容許，不是繪畫不容許。總想全世界推行支國標準，確實是個不折不扣的狗奴才

論點2: ACAC tag如果出現政治內容，畫師會有危險
答: 翻牆本來就有風險，不是規避支國監管為何翻牆? 況且ACAC tag也絕非推廣畫作唯一渠道 (引申論證: Q-ACAC也非文宣唯一渠道，為何港人與支那賤畜爭食? A-革命有其逼切性，能用則用)

論點3: 若港人深信自由可貴，就應該幫助失去自由之士，平等待之，幫助他們不與世間脫節，發表貼文前確認其不因此為受政治迫害
答: 港人尚為泥菩薩過江，何來幫助失去自由之士一說? 學老毛輸出革命，不要褲子只要面子? 能利用則利用，革命不是教條主義，天天顧忌這樣那樣，不如縮翻入老母個西度唱今天我

論點4: 港人無法打倒支共，轉而欺壓牆外支那豬洩憤，懦夫行徑
答: 被迫害妄想症街頭貼文宣要預左被斬，上網貼又變做懦夫? 我貼文宣關你貼J圖撚事，咁撚驚你咪換撚過個tag? 唔通人地search J圖就只可以用ACAC呢個tag? 點樣spin到變做欺壓你?

巴打唔洗咁認真反駁，nobody黎
佢文筆似係活在自己世界，好enjoy自己被逼害果種feeling的懶悲劇女主角傻西

無論你講乜佢都會spin做又有野蠻人黎逼害我啦

佢仲要美國ip其實講乜唔洗負責任但有d翻牆人就用返同一個username出黎隨時被拉

講到自己咁慘咁淒美，到頭來比人拉都係牆內人，唔係佢，死都係人地死先，仲無恥過翻牆出來果d

叫佢地用返weibo 紅書啦屌

唔搵迫害你嗰個

頭先post左好多鬥紅comment，我寫翻d正經野平衡下個腦費事自己洗撚左自己腦

辛苦曬 咁係要溝淡下

Push

圈養咗咁耐岩岩行返出大自然係咁上下

其實上去班支那仔到貼政治圖有咩好處

本身只係為宣傳 佢地唔領情咪算
我覺得冇必要同班人嘈

建議冇政治好處而自招仇敵既事少做

話明CHINESE
你唔係CHINESE用呢個TAG係咪想同鬼佬講你係中國人

政治水平負100分

你自己咪講左個問題同答案出來
又想搞輸出革命大支那膠呀？

仲敢講巨人句台詞，連巨人追求自由都唔撚明就咪侮辱套嘢啦牆國人

巴打思維好清！

而家無架啦唔會停到，變態辣椒貼圖個個tag都會用acac

就算我地唔做，班被逼害的海外中國人都唔會放過佢地

你無錯，可以交比班海外中國人搞掂佢

用國內把尺用係國外

巴打，佢係有名五毛嚟
加上微博仲刪埋tap，咁驚牆內人睇到，即係做得啱啦

佢唔係畫開維尼同政治畫架咩

acac發起係個在日支那人，無黨撐，自己搞壇野出黎，昆咗班未見過世事的細路翻牆，黨會追擊係好正常合理，但最弊呢批人個腦係完美洗腦果代，無人呵住翻牆睇到維尼同坦克就嚇到個個做曬炸兩，勁好笑

唔好意思講得唔清楚
我指你回緊嗰位 騙人的吧 係五毛

變態辣椒就梗係反共中國人嘅代表啦
仲一路屌小粉紅一路出新作
虧啲支那人好意思叫自己藝術家
思想被閹割仲如何創作，空有一身唔嗲唔吊嘅技術

多謝提醒 其實睇咗部分真係想要言論自由環境，作品都算有質素，但都有班好似cap圖咁，話極都唔醒仲要挑機

想知一個人係咪要言論自由
唔係睇佢想唔想自己暢所欲言
而係睇佢會唔會去捍衛啲講唔啱佢聽嘅說話嘅人嘅發言權
後者明顯大量支那畫畫員做唔到仲要連邊個搞到佢哋要走難都唔敢講

見到班支那人嬲爆爆已經值啦
btw NMSL 靈堂失火 火我放的

唔該哂上面位巴打話比大家知呢條友係五毛

佢地成班係咪弱智畫畫唔讀畫，唔撚知以前西方大撚把名畫講「政治偏見、敵意、野蠻、戰爭、不文明」even東方都會畫畫記錄戰爭事件
思想都咁低層次，仲學人講畫畫藝術

如果有條link可以俾大家report咁就好啦

傻鳩 政治行為所有野都係利益行先
成班小朋友係到以為激嬲D支那豬好撚叻叻
自招仇敵又冇好處
又唔撚係好似台仔咁有個海頂住可以串柒柒冇後果
人地用CHINESE TAG你班野又跟撚住用
都唔知真心傻鳩定支那膠發作
係咪好撚想做中國人呀
最後乜撚野大道理都講唔出就開始屈毛
想班支那仔番牆裡面就去支那網信辦直接舉報呀麻傻鳩
仲好撚自豪個下先係最ON9

乜撚野叫污染 大美國既Twitter有言論自由 講乜9都得
呢班唔可以出現係牆外既支那肺炎人 硬係要死出黎Twitter就真係污染緊成個網絡啦

由班中國人自己搞內戰咪得
中國事務同香港人冇關
香港人更加唔係CHINESE

我幾撚時變左知名五毛

用chinese就等於中國人立論錯鳩晒

Task1 Task2 Task3 Like retweet reply
Twitter 戰線手足整咗個網站出嚟比大家做task

入bot 拎任務24小時更新：

另有手足會係佢Twitter Account 每日更新任務:

或者download 香城online 個app 都有Twitter 任務做

Like retweet reply
*如果見到想用嘅圖已經有手足用咗請搵第二張圖
*如果見到已經有好多圖就唔好再放圖，只留文字（短短地都得）
*唔好只係扔低張圖咩字都唔打
*唔知留咩好就like 手足留言或者啲對我哋有利嘅留言

將Twitter 變成日常，每人每日做少少。
每人嘅一小步加埋就係一大步。
我哋唔知做咩先有用，所以咩都試下咩都做下